每個男人心底裏都有個永遠得唔到既女性親戚

心底裏永遠有呢個人
可能由細識到大
一齊去旅行
po相上ig互tag
唔知以為情侶
可能十年唔見一次
聽d大人講
其實你地細個見過
去飲邊個個餐
你得幾個月大
佢就歲零
之後移民英國
近年先返返黎
又係去飲
硬係覺得好夾
好親切
明明去飲
新娘又正
（又係親戚）
伴娘又正
新人d朋友又正
但偏偏呆望住佢
好似散發緊一道磁場
要吸你埋去咁
but the whole time
你係知佢英國個邊
有未婚夫
long d緊
望住佢隻訂婚戒
你會好唔安份咁諗
你遲下無名指上個隻
咪又係要我買俾你既
仲好啦
唔使跟人姓